山齊士一組動作向施丹，謝拉特，朗拿甸奴致敬!

山狗

型完柒左 柒完又型返

向利物浦傳奇致敬

好波

one of best

牛尾

點解有c dan

唔好再串君子

防守條友做咩會出腳
斜後移明明已經制止倒

勁到

第一腳

笑撚死我

好撚勁

向泰利致敬

向禾狗致敬！

禾狗係仆街射球 完全唔同

防守守山狗右腳大位點知佢牛尾巴過人 後移都係食塵不如出腳搏

00後？

控落黎個下=.=

屌你老母表情撚